名校Secret班傻仔仲話諗住入大學喎，人唔笑狗都吠

唔cap圖喇費事幫垃圾page宣傳
成班垃圾連字都唔識多隻，話驚人玩嘢
屌你老母咩，玩字都唔識打，淨係係都挽
挽鞋就有你份，中文作文嗰10分標點錯字你班傻仔一定冇咗幾分

又話驚因爲咁而入唔到u，嗱，幫你班冇腦嘅人計埋
1. 自修生同日校考生嘅curve係分開嘅
2.知唔知考咗dse唔代表可以入大學？要報jupas㗎大佬
3. 又話驚oral有人玩嘢，有冇人同你哋講過如果真係有人玩嘢的話係可以要求寫report要求重考？
4.考筆試有人玩嘢(即係讀答案，講粗口嗰啲)係有可能畀人驅離考試場地，畀人干擾係可以舉手投訴畀監考處理，再者，嗰啲所謂擾敵手段(即係不斷加紙，著衫奇奇怪怪嗰啲)你都擔心的話，只能話你唔專注係自己份卷到，唔怪得人
5. 屌你老味，邊鳩個得閒七點幾起身陪你考試？我瞓多陣，飲茶都好過喇大佬。

你班垃圾，考試規則又唔知，自己權利又唔知，淨係以爲操PP/去補習就得
仲話諗住入大學喎
大學係俾well prepared嘅人入的，你哋連dse嘅規則玩法都唔知，淨係係個垃圾page圍爐取暖，證明你班人心理根本未ready考dse，仲想諉過於人，將自己嘅問題歸咎於自修生到
睇少啲垃圾page 做啲有意義嘅嘢喇

利申: 17DSE 岸已上 非三大 自己興趣嘅科
利申: 免費的話會再考，想中文成績靚仔啲
利申: 已俾名校secret admin ban咗三個facebook account *

*之前名校secret admin公審呂麗瑤教練單嘢，走去屌柒個admin俾佢ban咗

講曬比佢地知做乜鳩
等班小學雞怕下先得

咁一定有啲人會醒覺，有啲人會繼續瞓教嘅

wfc

其實冇衝突
入到U嗰班極少上狗校secret
上得去狗校secret嗰啲都係得閒得濟,
咁得閒書都唔溫嗰班通常都係入唔到U

名校私柒個班人都唔係名校多 日日上fb呻吟又密密睇住連登 你話可以勁得去邊 所以咪等炒
係名校生邊咁多時間同你係度嘈
搞掂學業仲唔學多樣才能就係打好關係幫daddy手
仲係度同連登毒撚計較既
話人阻住佢入大學既 都唔荒叻得去邊
你話grad左既返黎玩dse邊夠你班日操夜操paper既dse雞鬥 再講自修 在校條curve分開計
唔分開咪益左你班傻閪囉 仲係度嘈
人唔笑

Secret個班認真click下佢地profile就知
根本都係班不學無術既band2,3仔係度呻吟多
仲有班細細個入左所謂band1就懶巴閉既細路
到Dse先驚 係有料既仲多謝班搞亂檔既人添呀
拉高個差距

好心名校Secret摺柒左佢啦 完撚全唔係名校 一堆狗屎垃圾都開到po
利申 岸已上 中學唔係名校 原本想睇下名校野先like個page 點知10個有9個po都係垃圾
你話有d係spcc qc bps開既膠po都ok 但係大部分都係垃圾band2,3 屋村學校鳩po

見到d post全部挽字
挽你老母

好耐之前嘅admin似乎真係高人，識好多嘢
新年守夜呢啲習俗都識
而家個admin

呢樣真 不過有時d大學fd中學係名校都會比人tag
但長期留言嗰d中學雞睇個fb都唔似係入u材料

ho ball ching 利申識樓豬

名校secret 果班真係讀名校？
可能成班band3仔
睇完連登專登去碌一碌個page 好多人連邏輯都無

pish

推

讀書唔成咪走後門囉

名校secret一開始真係名校仔女玩嗰陣冇咁多on9嘢 仲會post下雨革關心政治嘅嘢

後來一大班band2 3 guest入去開post 仲要全部都係啲無聊感情post 或者個人感受post

垃圾名校secret
要拎名校個名黎打飛機就知係垃圾

文章主旨：......

#like多過原po

何必對班細蚊仔認真

唔使教精佢地